太古坊發現有隻受傷雀，點算？

夜晚路經太古坊見到有隻雀喺度，伸手係佢面前，發現佢飛起之後瞬間跌落地下。
岩岩已經放咗水同面包，應該向邊到求助？

利伸：家住大西北帶唔到番屋企

拎去7仔叮左佢

屌
認真post

唔好做咁多冇謂野

推

近住邊個位置？

德宏大廈門口隔離

之後點

關你撚事

之前都試過捉雀仔 佢係車底飛唔到又係馬路走嚟走去 捉捉下有個哥哥幫手一齊捉 之後拎走左 唔知拎返屋企定去動物機構 但拎去d濕尻機構過幾日咪又人道毀滅

呢個係寵物台

唔係野生動物台